［廣傳］警察濫權實證（有片快入）

唔講咁多 黎片

大家快D share！

推

仲有一段

推佢老母

All Backup

要留底

Push

狗既證據已經多到唔知點整合
罄竹難書

push

幫手推

大家fb share youtube link

大家share呢個post

推佢老味
黑警實錄

back up

backup相：

backup片:

睇相 ：

睇片：

推

有冇人識呢兩位巴打
比狗帶走左

救巴打

下次唔好再話行動無意義，每次都係引到班黑警獸性盡現
比香港人比全世界睇下班黑警幾撚無腦幾撚狗閪
激撚到上街屌足佢地一百次都唔撚夠

Pish

我沒有野講啊！

警犬垃圾

呢段我都o哂嘴

lm

推啊

我無嘢講

推爆佢老母

快back up

pish

我無野講

全民做警

搵人back up

有部份片已經死link

香港需要民警

垃圾毅進黑社會

我真系沒有野講啊！
[member]奉勸各位啊sir讀下歷史 特別系班納粹黨衛軍下場[member]

搵人backup定！我

推
痴撚線死警犬

無野講

我冇野講

推到班狗死

錄埋而家唔比記者入去個d 呀！

配字幕果個可唔可以唔好係畫面中間，大大隻字咁配
第一，有少少遮擋住左黑警嘅樣
第二，真係好撚影響觀感

推推推

呢班人渣槍容咩易講多兩句亂射人

［畫畫JJ] 題目：警察/警犬/黑警

全世界笑話：香港警察

我冇嘢

痴撚線

我冇野講！

BACKUP！！！！！！！！！！！！！！

dllm裝撚哂甲叫無武器係手既人同你隻抽？

屌你老母 死黑警

推
我冇嘢講

又要圍多次狗總

成班狗濫權

班狗真係on9架喎

點解d警犬eq可以低到咁

全部back up

係咪可以整做gif
Share都方便啲

撤回送中、收回暴動、撤銷控罪、追究濫權、真雙普選 我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我 我投訴你

PUSH

推 back up!!

幫手推啦

Push!!!!!

各位睇完要backup

盧萎聰出嚟解下畫

有晒片

推上國際法庭

係香港人就幫手退

文宣組已經好辛苦大家幫幫手搵啲材料

BACKUP

推爆你老母啦要

成班爛仔

已經無乜頭髮
估唔到連獸性都無埋

【集思廣益】點樣破解黑警無no.

我無嘢講啊
交俾外國人權組織講啦

警犬

屌你老母 成班拎撚哂盾對住手無寸鐵嘅人 叫人隻抽 仲以為自己好撚型 愈來愈柒 神憎鬼厭咪就係因為咁

M記果位市民俾人捉果時有無人有拍片?

無警察呢個身分
They are nothing

訓醒要share多輪
冇可能咁多人夜訓

話唔係黑社會都無人信

有藍鬼報料:警部內部歡呼由今晚起之後,只有示威者做俾伙記追打既落水狗,而再無警察係狗

求片：
M記
打記者

睇緊live幫幫文宣手
77警察濫暴證據集中串

推到黑警全部含家鏟
果然全撚部冇讀過書

推佢老母閪

推到所有黑警都有報應

係依個警察講嘅

係咪真係可以同呀sir 隻揪
想報名

Lm

推佢老母！

影唔影到number?

仲有段係，白衫狗話一個委任証就夠成班人用

我冇嘢講 我搵律師 我唔解鎖 我唔會簽 唔好凶我 我投訴你 我要飲水 我要食飯 我要睇醫生 我要落薄投訴

警察執行職務係唔需要委任證???

要收集哂所有野
send哂比外國報紙
至少nytimes

我冇野講爆佢

盧偉聰話對記者最客氣
班細既判變, 已經架空處長

back up呀

推呀

推撚到班黑警仆街冚家剷

[Reddit!!! Twitter!!!] 勞煩文宣組，將今晚既片段，配英文字幕

屌

呢條傻閪
想睇盧偉聰點拆

頭先三段片的加eng 字幕version:

快D backup

Back up 呀屌你

咁又點唉

我真係屌撚哂班黑警老母

警渣係信和周大福門口安全島u turn去對面馬路，原來旺角可以咁行，廣傳，推到上報

唯唯

上晒鏡啦
係咪rthk嗰個
成堆記者頭先

大力推！

fuck the popo
push

唔推唔係人

拎住碌棍嗌隻秋 死傻撚

警犬真係警犬

Pushhhh

正呀狗狗

推推推推推

幫手做backup
一定要dl落自己harddisk

推上國際

國際新聞
起底組！！！

[整合]黑警number

#1 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

唔該幫幫手

搭巴士地鐵播下先

我要投訴你

食左誠實豆沙包

狗權過大 仆街死

開心share la wei

多謝佢地 依家有多左人唔滿意你地

殺雞儆猴
集中火力齊心推爆呢個先
有第一個比人告，後面就無人敢亂黎

推爆

推出去!

推
我無嘢講

死黑警濫權
真係要盡早解決

我無野講 我要見律師 唔好兇我 我無野講

[Member]我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我 我投訴你[/member]

第一段條差佬似有精神病

P

Backup

嘩 屌

推！

懷疑係越好戲 越多OT費

屌你老母黑警啲濫權證據多撚到可以出書

推！！

軍裝無委任證

千期唔好推到全世界都識
PC14930

痴線架 推

我無嘢講 我要見律師 我唔解鎖電話 我唔簽任何文件 我要去醫院驗傷
我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我 我投訴你

整合多d片

cls 推

back已up

有冇法律jj講下啲條例

冇撚野講 成班爛仔唔夠人講發爛炸

推俾多啲人知

整合！！！
打記者
23623 朱運基 高級警員
16676 馮錦輝 警長
19450
16990
阻礙記者拍攝
34083 陳智威 高級警員
13619

推
backup

黑警死全家落地獄被火燒

恭喜香港警犬又添一筆戰績push到算賬

[呼籲]

個人比較悲觀/負能量嘅巴絲
唔好睇/聽之後警方&政府嘅任何記者會&回應

你只需要記得：訴求未達，繼續上街
唔好自己鑽牛角尖
我無嘢講 要見律師 我唔解鎖 唔簽文件

擺上youtube廣告

警察有權阻止記者入M記採訪?

擺上藍絲谷

成班爛仔 屌你老母

毅進星 + 1 分

EQ咁低嘅垃圾就唔好畀佢地吠啦

[宣傳] 要將d惡行剪好哂一段段咁傳出去
將d片剪到30秒至一分鐘左右
先多人會睇同方便廣傳
就咁放條水蛇春咁長既直播片
係好難傳播開去

backup

其實再短D都得
有時crop 到佢做錯野果下已經好好

Shame !!!!!

我無嘢講 我要見律師 我唔解鎖電話 我唔簽任何文件 我要去醫院驗傷

我冇嘢講

推 我無野講

黑狗

推出去fb/ig etc la

想眾籌係youtube落廣告

投訴佢老母

啱架喇，警賊繼續無差別攻擊啦，全力支持香港警賊a.k.a 有牌爛仔全香港嘅人都打

我地每星期就唔同區都搞遊行，睇下你打得幾多個區

啲狗真係7到無眼睇

推到班撚樣身敗名裂

Back up 推

aka

毅進仔唔撚識嫁

旺角黑警多

成班黑社會咁

投訴都冇撚用
但係keep pushing
俾班市民睇吓你班渣滓喲行為

(2)任何人在公眾地方作出喧嘩或擾亂秩序的行為，或使用恐嚇性、辱罵性或侮辱性的言詞，或派發或展示任何載有此等言詞的文稿，意圖激使他人破壞社會安寧，或其上述行為相當可能會導致社會安寧破壞，即屬犯罪，一經定罪，可處第2級罰款及監禁12個月。

想問有人大聲挑釁我隻抽係唔係犯罪？
任何人係唔係真係任何人架？

巴打你係發夢圍過姐？

Bump

我係發緊夢

又真喎屌

人地先抖得幾日
今日咁多料 班文宣又有排忙喇

揪佢老母 手瓜都無舊 揪條毛

警察執行職務唔需要委任證，真係嘆為觀止。

D警狗條例雖然前面有講在場有軍裝非常確認係先得
咁要逐個無PASS叫佢認
個條例最後都有講
便衣係有冇執行職務 只要市民懷疑就要SHOW PASS
D警察唔熟法例真係唔好亂用法例

想表揚下隻狗同加入去整合
係點濫權

整合！！！
打記者
23623 朱運基 高級警員
16676 馮錦輝 警長
19450
16990
阻礙記者拍攝
34083 陳智威 高級警員
13619 (13519?)

叫人隻揪
21304
19450

無委任證
34861 張偉豪

我冇野港

推 大家記得 back up 片

7月7日夜晚
有女生經過旺角時，被兩名防暴警察無故攻擊毆打，並壓倒在地上。
然而，該女生當時只手持一支水。

Photo Credit: Stand News 立場新聞

有冇人有打記者片

[圖文] 7.7 克警資料整合

麻煩各位推推post
文宣要全力出擊

屌你老母

推，快手backup

仲有冇多D片, 我剪埋一齊

麻煩各位巴絲幫手backup 啲片同相 最好包括直播 記住backup係保障你地 仲有好人好事都可以backup用作宣傳 廣傳

backup相：

backup片:

睇相 ：

睇片：

麻煩各位巴絲幫手backup

推 幫手backup

我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我 我投訴你

痴撚線 垃圾狗 推佢老母

推到上熱門

呢條推跌記者之後
想屈記者襲警

佔中傳到依家
真係無哂心機傳

推到黑警仆街

有無人放上reddit？

[圖文] 7.7 克警資料整合

效仿咗之前位巴打 可以用google form submit啲資料
方便啲查閱 呢個只針對7月7日
資料提供：
睇資料：
-
麻煩各位手足有料俾料
冇都幫手推推
感謝

邊個阻住曬影唔到隻狗

【整合】黑警推打記者

推記者人踩人

黑警推記者
[url]
[/url]
黑警打記者

【文宣整合】黑警打記者 (記你老母) 合集

傻豬豬黎自爆。。
隔離個白衣出手阻止佢都遲左

推到黑警粉碎

屌你老母死黑警

幾時反暴力遊行